覺唔覺演唱會啲歌手話“送呢首歌畀你地”呢句好戇鳩

屌你我畀錢買飛架,咩叫送？
你去食飯啲人都唔會話呢碟餸送畀你啦

如果大家唔嫌棄嘅話 就送上一曲

哭泣聲絕無意義～

原本冇諗住唱，見你地咁想聽先送比你地

呢首歌你地應得既